佩洛茜：支持香港抗爭者，香港政府應該撤回方案、獨立調查、停止警暴、普選，侵侵唔該收回言論，重申會搞人權法

“For ten weeks now, the people of Hong Kong have inspired the world with the courage and determination with which they are fighting for the freedom, justice and true autonomy that they were promised. The Chief Executive and Legislative Council must finally, fully meet the legitimate democratic aspirations of the Hong Kong people, as guaranteed under ‘One Country, Two Systems,’ starting by completely and immediately withdrawing the dangerous extradition bill, investigating and ending police violence and granting universal suffrage.

“The escalating violence and use of force perpetrated against the Hong Kong protestors is extremely alarming. The pro-Beijing Chief Executive and the Hong Kong police forces must immediately cease the aggression and abuse being perpetrated against their own people.

“We urge President Trump to walk away from his recent statements, which invite miscalculation, and to work to advance peace, justice and democracy in Hong Kong.

“In the Congress, Democrats and Republicans continue to stand united with the people of Hong Kong in demanding the hopeful, free and democratic future that is their right. In the coming weeks, we will work to pass the bicameral and bipartisan Hong Kong Human Rights and Democracy Act to reaffirm the U.S. commitment to democracy, human rights and the rule of law in the face of Beijing’s crackdown and focus on banning the sale of munitions and crowd control gear to the Hong Kong police force.

“If America does not speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere.”

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

明明係香港人吹到自己好了解美國人諗乜😂😂😂
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

另一方面

sir, madam this way

帶路

逼宮了
希拉莉都講埋野

[816]請參加英美港民，主權在民集會

都係個句
民主黨知侵侵想縮
就夾鳩佢

茜婆篇野
明串侵侵

兩黨已有共識, 勢不可擋
香港人堅持落去

侵侵商家佬始終，緊係唔想all in

要選舉啫
連咗任肯定反轉豬肚

Pelosi
We all Hong Kongers owe you a big one

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

2樓五毛
樓主出名和理非

this way this way

親筆信？佢識英文架咩

2樓報過cctvc既fake news

一定要夾9 Trump

派解放軍黎香港咪等同挑戰中英聯合聲明
已經係違約表現
用一個違約行動換取之後絕對唔會違約
中共是咪當美國佬on99

1. 除非派好多人
否則扮港警咪得
啱啱先話警隊全部8小時一更變12小時

中共都係求侵扮睇唔到

2. 篇文冇得fact-check
但幾吻合中共同侵既性格同利益